Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 77 個個都俾HT陰D陰D食哂D錢

想出MARVEL野? 有無問過老細

(BY VIC_SAGE巴打)

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base :

信和中心20樓

Mong Kok, Hong Kong

13:00 - 21:00

3722 3988

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"

🔴Marvel 系列🔴 派貨時間 updated 30/04/2018

無限之戰 (大部分已經截訂，詳請打上SB問，俾人屌唔好問點解)

黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330

Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

Thanos 2019 Q1-2 HK$2,330

Thor 2019 Q1 HK$1,630

Ironman MK50 2019 Q2-3 HK$2,530

Captain America 2019 Q2-3 會場獨家版 - HK$ 1,680 (會場已截)

Doctor Strange $1,630 Q2 – Q3, 2019

Iron spider 2019 Q2-3 HK$1,590

HB2.0 2019 Q2-3 HK$2,680

獨立電影

Gladiator Hulk 2018 Q1-2

Gladiator Thor 2018 Q1-2 豪華版 – HK$1,590

Hela 2018 Q3-4 HK$1,430

GOTG vol.2 Yondu 2018 Q2-3 豪華版- HK$1530

Ironman MK2 2018 Q3-4

Ironman MK4 2018 Q3-4

黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590

Loki 2019 Q2 HK$1,490

金錢豹 2019 Q2-3 HK$1,430

Gamora $1,530 Q2 – Q3, 2019

Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

Ant man $ 1490 Q4, 2019

Wasp $ 1530 Q4, 2019

Captain America (Concept Art Version) $ 1580 Q3-Q4 , 2018

T’Chaka 動漫限定 $1380

Neon Tech Iron Man Mark IV Q3-Q4, 2018 $ 2380

⚫️⚪️Star Wars⚪️⚫️

Han Solo 2019 Q3-Q4 $1330(Normal) $1490(Deluxe)

Han Solo Mudtrooper 2019 Q3-Q4 $1430

Count Dooku 2019 Q3-Q4 $1490

Yoda 2019 Q3-Q4 $ 1130

PATROL TROOPER 2019 Q3-Q4 $1330

The Last Jedi

Rey Jedi Training 2018 Q2 – Q3

Kylo Ren The Last Jedi 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with double blade) 2018 Q2 – Q3

Praetorian Guard (with heavy blade) 2018 Q2 – Q3

BB-8 & BB-9E 2018 Q1 – Q2

Luke Skywalker 2018 Q3 – Q4

Executioner Trooper 2017 Q3 – Q4

Leia Organa 2018 Q4 - 2019 Q1

Anakin Skywalker (Dark Side) 動漫限定 $1680

Original Trilogy

Luke Skywalker EP6 2018 Q2 – Q3

Darts Vader EP5 2018 Q3 – Q4

Emperor Palpatine 2018 Q4 - 2019 Q1

Royal Guard 2018 Q4 - 2019 Q1

Boba Fett EP5 2018 Q4 - 2019 Q1

Prequel Trilogy

Obi Wan Kenobi Ep3 2019 Q1 – Q2

DC電影系列：

Wonder Woman Training Q1-Q2 2018

1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018

1/4 Batman（Dark Knight）Q1-Q2 2018

戰術Batman Q1-Q2 2018

Aquaman Q3-Q4 2018

Flash Q3-Q4 2018

Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

Batamn JL Q3-Q4 2018

Superman JL Q4 2018-Q1 2019

Harley Quinn dancer dress Q2-Q3 2018

Deathstroke Q2-Q3 2019

Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠.

除左iron man diecast全部 以及dx所有系列, 其他都係無啡盒既. 交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野.

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金
1/6 會有膠版
diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)
pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面
玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎
因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲
最後會爆漿 會損壞im d電路
大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

(BY 求鬼其改個名 巴打)

(BY Vic_Sage 巴打)

收皮啦howard

lm今日又冇野開

搵我？

叫你收皮啊，又唔開訂

前日咪有cosbaby, 仲想點

唔好話比人粗玩過
唔見緊一件件我都接受
錢行先,過2000不考慮

我要cable啊
wm呢屌你

你又知我唔會出？
仲有動漫節啊
前提係你排到隊既話

我勸唔好買...
一係比多少少買 mk3 / 42 / 45

呢隻1900

42 都幾好 好多出場機會
2000內真係冇全新，係買2手撚下

呢隻都幾靚丫

橫掂淨係諗住玩一隻先
儲多少少買隻貴啲啦

唔會多少少,2000以下呢個係承諾

雖然係姐,但要有人放先得架...

承諾，同邊個？邊個知呀？
鐘意你咪買囉
wm 2果幾隻除左hot rod同aou版可能貴d之外其他1500左右都應該收到全新

咁合金係得哩D
全新
war machine mk2
愛國者

2手
mk3
mk42
mk45

應該冇漏, 睇你自己鍾意邊隻

老婆...
講左2000以下,咁講大話無意思啦

未入HT 坑我都有好多承諾
入完一隻......

你搵真d先啦
我係咁爾求其都搵到幾隻<1500

其實有冇諗過唔玩HT
King arts都係一個唔錯選擇

仆街 出糧身痕想追返46/47

個老公中意既
比多幾百唔通佢會同你離婚咩？

你覺得貴買膠版係你選擇無問題
但唔好再係度問邊隻邊隻質素得唔得
已經話左比你聽 膠版唔抵買
你都識講已婚人士 嗰一千幾百真係比唔起？

再者 同資產投資角度睇 膠版咁多年前嘅產物 只會不斷咁貶值
合金版 有價有市 衰啲講句 有日你後悔唔玩
蝕極有個譜 而膠版只會係一個唔會流動資產

咁大個人自己識諗啦

中肯

咁手緊，玩都玩得唔開心喇

已婚先窮呀清
好多人成副身家攞晒去結婚買樓

其實買一隻唔鍾意的不如唔好買....
跟本唔會開心

佢咁想買膠由得佢啦 講又講左

餵埋比你食好無呀

開心版avenger 3 出左 正野應該都差不多出 期待正野4k ultra HD版有無link?

接上post

其實窮到連買隻hottoys都咁煩不如唔好結婚
一係你老婆煩過西，一係你真係好撚廢

真心一問
你上面自己都搵到1900 愛國，42
又under 你筆直，又合金im
咁點解仲唔去馬？

講足幾頁都死唔斷氣

應該咁講 結完婚窮到im 都買唔到隻 不如真係唔好玩hottoys 咁愛老婆攞$2000同佢食餐好仲好啦

攞$2000同老婆食飯，然後老婆送返IM俾我

一係呢2隻 都算平

隊長單黎

其實巴打心中有數
2000係果幾隻, 唔會無端端有隻全新46賣1999

膠人mam唔建議, 要玩就玩合金

全日無追post,講緊咩,好似有d火喎

個個post都有火嫁啦

要格硬搵2千樓下一定有 甩色手二手 你又要全新又平就唔識

未公佈動物節有咩彿都有火

今次又搞咩

都係howard仆街

唔好誤會，唔係想屌巴打
我只係覺得男人買隻hottoys都左諗右諗好慘
如果個老婆唔主動話送仲管住晒不如

我唔知你地結左婚或者月入幾多啦
但對我屋企黎講,如果買一隻「玩具」要2000$以上
會造成爭執,我絕對係認同佢地認為「唔值」而同我嘈既
我本身已經玩開音響同埋相機,呢啲電子野佢地無得嘈我
但如果比佢見到連玩具都要2000以上,的確講唔過。
煩到大家唔好意思,我唔係錢問題,純粹係唔想出爾反爾

其實我地比晒意見你, 2000以下有乜選擇都比埋你, 其實睇你揀邊隻

我知,我都無反對大家既意見
THX BRO

咁就唔好玩hot toys喇 玩Ironman 隻隻2000以上
或者真係想玩Ironman 咪玩Bandai SHF 囉
幾百蚊有隻

1000尾同2000頭其實都只係爭個心理關口，當初睇中im45/46,嗰時46仲係3000頭左右，就係因為心理關口最後入左隻45，雖然我冇後悔

2000以上嘅IM嘅市場定位係收藏品，會升值 邊玩邊賺

建議巴打帶老婆上20F行轉先

其實買玩具最緊要量力而為.不過成日聽人講買件玩具又話咩海關，偷運，唔俾買，講到偷呃拐騙，殺人放火咁嚴重，比人鬧，呢d男人死左佢啦，原諒講野重語氣左，但咁小事都決定唔到，比人控制住有咩意思？

如果係要2000以下得果D, 一係買番膠人man

要其他iron man合金其實買king arts咪得, 巴打要受承諾就要有取捨

花生。

呢隻重甲batman而家幾錢可以收到？

我完全明白巴打處境
我都有玩音響相機，仲要玩埋女人
如果俾大婆同二奶知我玩$1000以上嘅玩具鳩都俾佢地剪斷
所以我徵開全新$999或以下連啡盒嘅hottoys
本來以為無望，直至deadpool2出咗透明人
我而家淘個名牌“空气人”都係$10人仔
再開包茄汁扮血，搞掂
咁又一個場景

我有膠人man，你有無興趣

邊幾隻

不能同意更多

我都有好多興趣愛好
不過自己可以控制到budget係好事黎既 如果真係會影響到家庭的話，咁我都係建議唔好買

擺明抽水啦

除左買hot toys 之外 近排想換過部MacBook pro

屌我都想 頂佢個肺上撚左mojave之後好易hang
15年pro

佢新果部好勁
13 都四核

講真 唔值
4核要pro黎做啲咩

要買就攻頂
利申執相用

但佢之前咁ge價錢都係雙核
家陣4核 可以拎黎打下飛機
我仲有部2013 睇下放到幾銀

我都驚我買一隻war machine之後，又要齊set

買wm 2.0，又要有mark42

然後要埋愛國者

經過46，47d人都係唔怕死，唔訂50.
大膽講句，50肯定係頭3位最出色ge iron man,而家仲要慢慢修改緊，補返野，留名睇人瘋狂殺追，到時撞岩復4上，50又出貨

有追開post既應該人手一隻mark50

我只好祈求AV4再出多隻im/出返隻DLC版 真係唔想再高追單

前幾日官方先update左背部，之後陸續會改.而家訂單都要+$400-500先收到，到派貨果時就真係開心價

最後一隻im

最少一隻

沒有愛
曾經愛過43 45 46
但開始覺得悶

有幾隻我開波已經勸大家一定要訂，50，iron spider,DS,黑豹，唔訂會後悔

DS 係
黑豹今次純玩燈
Iron spider 等爆

Ds 鐘意ant man 同wasp多啲

見到巴打買隻HT二千以下都諗咁耐，突然覺得自己$3500秒咗隻WM3.0好豪爽

我相信hot toys 往後日子出果d 電影 每一隻都會繼續進步

未出都知
咁5 6 46 47

why not both

近排重睇IW1&2
想試下追番幾款Ironman
有冇入門diecast iron man推介俾新手?

7子加wm set加47, 50

梗係

mark42第二版

Mk1至 mk50

mark44

啱呀,唔齊算咩鍾意im

跟住就war machine
所以2000買隻膠人man
不如慳返

上左youtube睇mark45 vs 46
有奧創隻野同戰損配件

IW2都睇埋

有冇link? 我都想偷跑地

其實都係 不過夠用就算啦
我個部上年買左AC 重有一年過期 廢時轉黎轉去了

問埋呢句 廢事太離題 如果資金有限
應該要轉16gb ram 定 處理器上加強？

我會升ram 反正mac粒u。。。

打錯字啫
BTW mark 45 三千幾係咪最底價

Noted with thanks

Mark 45大半年前全新都係1800-1900

Iron spider d 人話好肉酸
但我覺得好靚

錯過咗花生添
奉勸大家真係要振夫綱

原價幫你要

GG隻display極速爆皮
唯獨佢同黑豹無訂

我覺得 GG 唔訂會後悔

Iron spider 雖然都知隻野實爆硬皮 睇實物都feel到
但我覺得呢隻GG係av3入面既表現都唔差同埋係荷蘭仔代表入avenger既suit

所以我會追返張單

利申:未追到張單

呢套甲好大機會唔再出，佢爆還爆，個造型咁典經，點可以唔訂

我無訂 對HT依隻一D都唔後悔

無咩愛無謂勉強，為金鐘月台留返個位

祝巴打追到心頭好

正確態度

真係iw咁多隻之中我超級唔鐘意佢做依隻Iron gg
但係為左補償自己無訂到iron gg 我已經訂返隻iron gg雕

圖呢

漫畫版你地岩咩

漫畫版有另一番味道

到派貨自然會覺得實物靚，當年46，47

話時話
我32強時買左克羅地亞冠軍
若然屬實，倉鼠先生或成最後贏家
18倍買左100$

到時就不直3800

祝你好運

3800鬆動好多

同左老婆講，佢話贏到咪買黎開心下

得果3800食左佢好過
我諗你老婆都辛苦左好耐

心水係43
我唔講都唔記得左自己有買克羅地亞
當日睇完佢對亞軍廷就買左100支持佢冠軍
本身當捐左比馬會，點知真係踢到決賽

幾多倍

呢隻好野黎個頭雕不得了
加250$又唔貴 好值得入

佢仲高人工過我

巴打係咪有個護士老婆

你點知

我估佢老婆成日返shift 食醫生

講得出呢啲就知一定未做過醫院

你唔會就係之前上報紙果個下話

邊個？？放心我未上過報

3800追隻全新43簡直係輕鬆

但前題係贏到法國

恭喜巴打先，我係你財務策劃顧問
Mk45 - $2500
請老婆食餐好嘅 - $3800
掂晒

好撚煩呀屌你追隻玩具都要煩幾頁

冇人想知你老婆局限你幾多錢買玩具
冇人想知世界盃你買左d咩

買得一舊水唔怪得買盒玩具又嫌貴又承諾又乜又柒，屌你咪撚玩好過啦

做過又要話你知
3800就唔好買hottoys
食餐飯啦

奶閪奶到老婆買盒玩具比佢仲實在

承諾左老婆餐飯唔可以貴過$？？？

睇黎巴打好燥底喎

人地買部ps4都要行哂港九搵有無3隻game送

一係儲起佢買game

問下都唔比，問完又咪買部pro 黎玩 唔洗咁惡喎

作為一個男人，其實買件玩具都咁多困難，偷偷摸摸或者左計右度，不如算啦.自己買左超過20隻，老婆唔會阻，亦唔會阻到，自己搵到錢，有地方擺就買

做咩咁惡 問下洗死咩
一隻ironman都要諗
點做大事

最緊要開心，咁大個人，買就買，唔買就唔好諗咁多，免得自己辛苦

平時幾唔燥底都俾你搞到燥啦 ON9

本身燥底就會比佢搞到火山爆發

你地好手緊？月月清？
正常黎講當你好想要一樣野，只係幾k
每咩理由需要考慮咁多
唔係因為佢係hottoys定咩，做算係鎖匙扣
只要係好想要，作為一個成年人，點解要妥協？
做人咁辛苦為左咩、

其實大家係咪有啲誤會我既初衷呢
我上黎問時係問下2000樓下有咩得揀
唔洗要全新，唔洗要合金，只係唔要炒價

之後大家答完我有咩揀，同埋推介2000以上既好野
基本上我己經問完，只係有人認為2000以下不如唔好玩hot toys,仲串我又諗黎諗去，又咩怕老婆之類

其實我對im 無咩情義結，唔買都唔會有咩可惜，純粹係見好似幾得意買黎當知多樣野

我就認為平有平玩，唔一定要一步到位。

好喇，到我發現有張克羅地亞既波飛，贏到可以加不直，上黎講下姐，唔洗咁燥既某幾位巴打

一個有番工既人都買得起既野，有時未必一野就去買既，討論下爬下文都係一種樂趣姐，唔想聽既咪我消失囉

放鬆啲啦香港人

其實重點係
你講緊既價錢已經唔係炒價
係低過原價
Btw ht係唔平係要等
如果未必一野就去買
真心建議你原價訂

講真個句 個個巴打都幫你搵埋有邊隻岩你又俾哂意見你
如果俾多兩三百蚊去追隻42 43都唔得既話我覺得佢地又真係無講錯你
咁大個人重要去問呢樣問個樣講左咁耐都做唔到一個決定
真係咁手緊 個數又要咁有限 又想追隻垃圾 你話為乜 唔好玩算啦

重點係好撚煩
你呻一兩句咪算，講哂故仔咁又唔係動聽
好似上面打哂千字文咁，目的係咩？
冇人抗拒同你討論，但想入正題

你地好認真幫佢諗依個問題
每個人經濟能力唔同，洗錢方式都唔一樣 有d人覺得2000幾蚊買隻玩具唔抵好正常，因為我都好多朋友係咁既諗法
有時候我仲覺得ht出既某d figure唔值咁既價錢添 千幾蚊我都俾唔落手去訂

訂條毛咩, 全部im定價都過2000

自己上去睇乜野價先再開post問, 問左成6個鐘, 介紹埋比你都唔知重有乜野好講

覺得唔值同時又好想要，無限爭扎，都幾矛盾
一係加budget，一係放棄，一係收件殘散爛，應該好快決定到

2000追43 邊個話唔得
等2-3 年後番黎哩個post我再答佢

跟本你有budget咪睇budget揀, 個個都燥係比買到乜你都唔理

唔通有巴打會賤賣2000比你咩

2000 43？
邊到？

比撚埋圖你追隻wm mk2 佢咪合金im囉 咪低過2千囉

今日係旺角logon見到irongg cosbaby

觀塘有埋ironman

玩war machine 2.0/愛國者
又平又係合金 1300左右有隻

單買ironman咁正
旺角嗰度係套裝

有無巴打打算動漫第二日去？

應該勁多人 星期六

Design係角色嘅靈魂
每一個design都係世界上最top嘅designer創造
每一個細節都顯現出角色嘅性格、定位、電影氛圍

我諗住朝早去

新套suit 有d似rider

哦

星期五就係sdcc 唔知ht有咩新展品呢

即係巴打做醫院？
兩公婆都護士唔駛咁慳喎

有冇人已經好心急下年套Captain Marvel
我諗緊佢會出幾多隻Captain Marvel，買邊隻好

Kree兵隊 Mar-Vell版
Captain Marvel Mar-Vell版
Captain Marvel Carol Danvers 綠黑版
Captain Marvel Carol Danvers 紅藍版

紅藍係咪應該以後都有？
復4

女人1.0都係睇清楚啲先 但要買一定係紅藍

cm對我來講值得儲哂
但前題要ht交到好既貨色出來

我都係 如果似之前bw咁就不了

1000-1200左右啦 睇彩數

越黎越期待matrix Neo出貨
希望Ht今次唔好玩野
俾個單關節手body我地

其實果位師兄最後買咗邊隻膠版IM?
我見yahoo全新HT Mark33都係$1300到

佢要46 47

買pps囉

Shf 都得

46, 47 2手都無2000樓下。
建議等HT下次有IM開訂時再訂。

2000蚊夠錢比訂唔夠錢比尾數

SHF隻Mark 50都炒到 560,
真係越來越貴。
反而不見king arts話出Mark50.

全新開訂咪2200咗右，係Mk50貴D。
都係多幾舊水吧

king art 個license係咪過左期喇
已經無再岀iron man

係咪過左今晚就會有3800追43 我有喎

要克里地亞贏到冠軍先

羅*

世界杯輸左幾隻hot toys

贏左就會話只可以比2000嫁la

好多人一樣

無耐之前出過鍋物Mk1
Mk46打後型號都未見公佈。
估買不到版權吧。

HT出女色個樣硬係差D

我地就輕鬆玩hottoys
俾個2k乜乜乜老婆乜乜乜世界盃乜乜乜嘅人叫我地放鬆D啦香港人

放1999 mk43斷腳無頭雕 有意pm 只放比完夢巴打

Mar-vell

係咪因爲髮型問題 ht女角一長髮就多數出事

唔關髮型事
每次都係大貨頭雕失真

好希望今次動漫ht整隻爆野訂下就好

WM 冬兵

1/4 46 希望

小道唔係話black order 兩公婆咩

制服版luke出唔出得切

冷門野

制服Luke同leia留番下半年冇乜marvel 開先開

愈少特徵嘅頭雕就愈難整得似

呢隻算唔算遠古

我覺得算

始終想有隻高質既1/4batman....

再出機會好微下

上20樓望下就明。係SW第8集隻Rey好少少

唔再出的話就得返1/4joker

近排HT無新IM開訂真係。快D公佈下隻IM吧。。。

1/4 46

如果隻1/4 joker 係植髮就正

炒價定原價先
大家咁話

睇返起有D人寧願拎幾千蚊去俾馬會
都會話玩一隻千幾二千既玩具貴

唔值

sure? 那講

9up 咋

呢個真

個post靜到

世界盃輸左$冇心情掛

英格蘭克羅地亞個晚應該輸到仆街

有無ching 放黑豹爸爸？ 原價加100 thanks

見網上大部人都覺得enterbay 隻batman begins最似
有冇巴打 有曬2隻，可以講下

長遠目標：display光明會陣容

今晚巴打們支持邊隊
搵馬會回回血

入電換戰損都玩咗幾個鐘，痴撚線

$1300 有內置燈

有神快拜

炒到上左腦？

on撚9

睇佢頭像似癲佬
但知唔到原來真係癲

都幾肯定係2手, 中間條膠帶都冇左

見有人問佢中間條膠帶
2手扮全新
仲7300

其實中間膠帶係咩樣
詳下諗住收隻

見到了

全新未折 都知道到燈著

門市價錢

好癲

交收group真係日日新鮮日日金

不過HT遲早都會出4/1 MK46。我又唔怕佢唔出

七仟幾 有無邊個同類會買

幾型

入電真係好煩

HT有錢搵點會唔搵
後追46又太貴。依家都係乖乖等mark 50算
反正可能繼續有更新 ！

改良入電系統先。

個位巴打買唔到diecast im了

屌 重記得

$3800

搞左個比例先

要睇下遲啲ironman仲會唔會有電影出場啦，冇電影加乘差好遠，個熱潮一過會蟹都未定

連食飯都無錢

漫畫黎講 係咪仲有好多裝甲 電影未出?

無可能出得晒

想問下hulk3.0單$1600，入得過？
遲入坑

咁咪好，少一個煩惱
香港人輕鬆D la

玩hottoys > 輕鬆
輕鬆 > 玩hottoys
I say both

1900 放合金im 有意pm 想平比心足

手足

想放緊d單

諗緊淨係玩Ironman 同GG 會唔會好D

起碼加隊長同dr

我都想 諗諗下 屋企係唔夠位擺D盒 就好sad

全新普通版mk6依家咩價錢

我夠係喇
就黎可以砌磚咁砌

以位巴打IM單仲有無多一張呢

睇下有無人 1100 接隻thanos 先 係facebook group

你係fb開緊2200 2張單

3張

幫推先

點解thanos 冇人要

太大隻啦師傅

隻1:4 batman真係劣評得好勁
勁多人fb 平手走

當日仲15/ 16買唔買埋隻batman
好彩無買

加埋個盒 真係無盒
土地毀滅者

有d 人平手 都走唔到

走左隻 thanos 先

唔難走既應該

反正都毀 入隻1:4 im

1:4 出mark 6會入

1:4 mk6個價應該同1/6 現貨價差唔多

冇啦

fb啲群一大堆antman and wasp單
鬼咩，開左冇耐就即刻比動漫四寶搶曬個勢

D人對唔係Avenger名出的角色係冇咁鍾意

可以望下黑豹

如果出1:4 mk6 同 1:6 mk7合金 立即狗衝去訂

好多忽然fans

same

我估下年應該又唔少單賣返出黎 炒都唔會炒得貴

新手入坑
想問iw 隊長普通單 $1100 尾數1001
算唔算正路
原價好似係$1650 ?
佬味好正

有冇師兄放antman1.0

其實bp好型

仲未有動漫節消息

mk4一出又heat過

我指
iw4

其實mk4同mk6除左心口唔同之外仲有咩分別

所以我意思即係無

A4一定會出新
出金毛stark

改隻色又出新

對手，對腳啲色都有唔同

咁hottoys會唔會用同一個模改色改胸甲就算

我係有咩做唔出？

拿， sw隻 boba fett好多新模嫁

鬼叫我係sw fans 咩
dc marvel fans？ 收皮啦

如果隻mk50唔執執個面罩
就算出51我都係唔會訂

搞到成隻Green Goblin 咁

真係一樣樣

我會場IW 1100都收到

連d assessories 都係一樣
手換4件甲
駁頭磁石件

咁睇mk6靚好多

BTW我係咪old news左

好記得隊長一出 個個屌晒鬼
又話無盾點算係隊長

有盾呀咩無盾

唔好駁佢回啦 回咪頂多回一百幾十
又唔係差得遠 有愛就差得嗰少少

唔好駁佢回啦 回咪頂多回一百幾十
又唔係差得遠 有愛就唔差得嗰少少

動漫黑ca+iw ca

我之前都以為有硬件上嘅分別，原來真係得啲色分別

快手上一上色派埋mk4啦咁

無訂

放mk幾呀巴打

都見到好多人開如放單

呢排無野訂，等2018派貨

無限之戰
黑寡婦 2018 Q4 HK$1,330
Rocket + Groot 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$2,130

獨立電影
Gladiator Hulk 2018 Q1-2
Ironman MK4 2018 Q3-4
黑豹 2018 Q4 - 2019 Q1 HK$1,590
Deadpool $ 1,530 Q4, 2018 – Q1, 2019

DC電影系列：
1/4 Joker （Dark Knight）Q1-Q2 2018
1Wonder Woman JL Q3-Q4 2018

原來動漫IM可以加名

我專心等mark7合金

4同6根本一樣模
係色唔同

訂左黃臂 係唔係唔應該再收neon tech mark 4

你個名

黃臂擺mark6 放隻mark4 上櫃頂食冬甩

Mark 6 對於我黎講是夢幻號 想追沒能力追

黃臂配mk6？
咁不如配mk50啦

係咪無咩人會訂Thanos?

你見佢而家仲有得訂就知咩事啦

睇佢有冇機會香港迪迪尼出現貨，上海早排試過有

我覺得Mark4靚D喎

Mark 6 D藍光好正啵

同埋有avenger加成

除非長註係迪士尼
如果唔係收到風有都比大媽搶晒嚕

睇黎動物節前都派唔到1/4joker

上年訂左Joker Batman 同Hulk
得Batman黎左
不過都好 比少少時間我搞搞土地問題

我隻Hulk都未郁過
btw，上星期又話收到風派JL Wonder Women

咁快有得派
動物節都未公佈有咩訂

ht習慣派野係一波一波咁來
一派就連住派

隻隻間屋唔夠大都好難安置佢地

但係Q4應該冇咁早掛

我隻training 仲未有得拎

放左張thanos 單了

屋企整左幾塊牆架
岩岩夠高擺佢上去
但好快一陣就封塵
買膠箱又唔夠位

我9月應該會去香港迪士尼，希望有

我9月都會去😂

有迪士尼全年証

想問呢隻mark 幾？？

45嘅稿

thx 爸打

聽講係入坑首選

Batman原價單無人要

炒燶了炒燶了

果隻唔係要站屍咩
上網睇有人屈咗一晚隻手，第二日啲膠已經痴埋一齊

好on9，官圖可以出升龍拳
實際五十肩，舉唔高過頭

果個我黎

$100同你收

batman 已經dc 系列頭馬都出成咁

咁痴線

出現了

你玩緊既係hottoys
所有野都係要罰企先保證到造型同耐用度
一切包膠/皮衫都係要以會爆既前提下比大家購買

出價無問題，真係買先on9

呢次真係失望，其實我都好鍾意Batman begins...
佢就出到咁...

5700加尾數成7千幾！

7000幾夠我去轉日本玩

隻wolf predator 2.0
係咪已經被忘記
新戲都上咁滯

我未忘記，因為我都有訂

+1

買返嚟睇過下會睇到兩邊腳內側塊保護膠都冇埋 真係服左呢啲鳩人

見到有條友係買賣group放張IW THOR 後期單賣900 放成個月都未放到
真係好撚心涼

睇中隔離街隻龍王丸
頂 我今次真係忍唔住好想訂

想轉個手就賺400 正一撚屌仔

收到。唔該晒先

千值練果隻？
細細隻好貴下喎

原價放以下單 無位放JL

Aquaman（12/11單）
超人（19/1單）

Tg:

我估係robot魂,但個隻唔係截左喇咩

單要龍王丸 巴打話1500左右

有性趣

Lm

配埋金甲要二千,唔值啦

老千D野 又係得個樣

話說今日見到張DP中期賣緊400
好似蟹左咁

總有人等錢洗
同埋都係果句，講到口都爛
一日未派貨，大部分單都係廢紙

都係 我最近都洗大左賣 THANOS回血

炒價入動漫4寶，本身又訂左隻anakin，成皮野

炒價入4寶仲訂anakin?
定你係收左隻普版？

高位入完gg心情仲未平伏

巴打加3000入？

我都約左巴打交收限定IM

加2000，另外仲Sw vip訂左隻anakin

IW GG?
我隻限定IM+1000留左比朋友

未買過老千d野 ⋯係咪品質好差？
最出名係咪隻帝王萬能俠

金甲 唔配喇 除非佢遲下玩合體姐

價錢同質素不成正比
不過外觀真係拎滿分

我覺得隻真三一有小小俾佢伏左

呢間野近年d野太易爛，仲要本身賣咁貴
唯一可取之處係佢肯維修同比補件(不過都係一時時)

我見到呢類人都會講句希望佢可以放到

hold多幾個月可能得

有個仲離譜放成1200 IW THOR
我cm佢 老友你張單又唔係首日單 憑咩賣得貴過IW GG同隊腸

搵水魚 一個上釣就可以

y拍果d拍賣費係點樣計？d拍賣費係咪比左yahoo

拍賣費幾多？

10蚊，係咪要用信用卡比？

我純粹問吓
我買咁多次都冇拍賣費，所以唔太清楚

以佢屋企既能力 稱霸HT係so easy

我覺得差唔多
好多人依個價
今日見到+350俾人秒

影得幾有feel

想問下新手想入坑係咪睇中一隻之後facebook問下佢有無現貨？如果無既話要訂？ 完全無接觸過，求解答

打電話上去睇下有咩未截
截左就追單

我想買果隻2012出都可以追？
聽日試下打去問下

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂?

:唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

最近兩個月訂太多洗大咗，想放單回血但係真係得張antman想放

我都想放單追隻動漫隊長

sorry囉 新手咩都唔識 睇完po頭都唔係好明 先問下姐

唔該灑巴打

我都洗左大 想追埋隻動漫mark4 ant man 同 wasp 都想放
尋日放左隻thanos 回血

想當年膠mk 6都有現貨賣
d人排哂長龍買
宜家ht攞去上海都唔益你

睇完頭post都唔明？ 你咁撚樣都講得出
你有乜撚野理解能力

Hottoys幾時係LA開間店

巴打琴日有無上過20樓

今年會唔會趁im 10週年出Mark 1 Diecast 呢

動物：Mark 1 Diecast , WM Mark 4, 冬兵, black order, ep8 Luke

black order無望, 同yellow jacket同一下場

Mera 啪啪啪 Mera 啪啪啪

想問 Iron patriot 2000蚊岩唔岩數 見有人放

冬兵都好危

我見個個放$1700

哇 如果我見到1200-1500 應該會收

等多排iron patriot 實跌

咁等下先

唔洗跟漫畫，個領有咁低得咁低

動漫唔好冇冬兵啊 動漫節我諗係最後希望啦

19號Sdcc
Sdcc 有就有冇就冇

真心問 SDCC係咩？

聖地牙哥動漫節
美國最大果個
每年盛事好似係

其實google下都會知

又到左看圖打飛機時間

J緊 黎面隻WM MARK幾？

聽晚應該都會有相流出

謝謝解答 岩岩google左

IW 係 mark4

等睇cosplayer 片

唔好太大期望先 已經比佢走緊數
luke leia c3po

但係張相冇忽似

ws就成套都新，係笠左舊頭

WS有新手臂夠玩，反正無1.0，2.0
有無巴打認得出falcon係新舊

想問
ht 1:6 batman dark knight rise係咩價位

好正，最衰係捆綁式銷售

wtf啲iron man好正

Cosbaby 係咪要上20樓訂？ 新出果d好正

應該係喺動物現貨賣

新出個幾隻Cosbaby的確幾正

cosbaby都sell武器

1/6唔出dlc乜都得

thor係透光唔係led?
d howard lm’slm

女武神

mk50出晒勁多款武器

訂算啦好嗎

Cannon 加 Blade

唔知1/6會唔會有呢？

希望1／6有盾

巴打你真係好中意im塊盾

終於收左隻45
放電入去果下真係有小小難度 成日彈番出黎

cosbaby奇異果隻千手觀音好鬼靚,真心柅衝

幾特別，到時多個pose擺下呀麻

想問一下，其實第一日同第二三日訂單派貨時間係唔係差好遠？

問hottoys, 冇人答到你
佢貨就得咁多, 多人訂咪派得短時間

見到隻thor 係雷神第一集
全新未開過盒 但成7年前會唔會入面d配件老化哂？

如果條友有包膠兼擺乾爽既地方會好d

但咁耐唔買好過啦，博唔過

一個隻唔靚 唔推薦

7年前既舊相

價錢好吸引呀

但係咪有地台？

以前既地台好簡單

全部都係橢圓形一塊

你覺得博唔博得過？

唔係wor就咁睇你張相覺得冇乜野
係個頭雕水d

700收過隻全新
軟腳通病

咁復仇者聯盟1個隻thor應該會好d?

太遲入坑，想收baby groot都貴到仆街，
想入大中細groot呀！！！

唔著衫果隻唔算貴

係著衫果隻上左天姐

佢著衫同唔著衫其實有無分別

有中size既咩
早1/2個禮拜係logon入左呢隻 你間中經過入去望下細既再早d都係logon入左2隻

睇錯cosbaby

我指佢個年紀，
第一集既成人groot，第二集既baby，復仇者青少年groot

有衫果隻咪有件衫, 有得換面, 有得換手....

左2.0 右1.0
個頭有隻會綠d 會身都有少少色差

個動作....

買左隻會場版送比條女，
佢厭太大隻又賣返出去，
即刻唔洗後追最貴個隻，
反而幾隻cosbaby佢ok，
最鍾意竟然係鎖匙扣版（上年動漫HT買）

唔同比例 唔洗儲齊啦

所以慢慢收cosbaby 版算，
佢life size又無個嬲樣頭雕

無衫著果隻(2.0)比有衫著果隻(1.0)少套衫，2個面，1對長手

本體就2隻上色有分別
舊果隻塊面光少少啲直樹紋現啲，新既似木色多啲

儲gotg2 1/6樹仔

跟呢個

最唔想要就係個boost

呢舊野唔係靚又阻掟

Special set

最唔意外既一野樣
不過有好過無啦
啲單又可以升啦

睇定包咩先

每多一個parts張單就貴dd

都幾肯定多人走漏mk50

叫春

Keyword: A special set

可以賣dlc
等睇會展訂哩個set有多把武器送

玩figure都要買dlc

dlc豐富更加會影響到50上火箭

漏訂既快d叫春

手渣2張表示無難度

咩都好，睇下佢點出先屌

本身訂左既會唔會送埋？定係要再訂過

炒狗?

學晒metal build d衰野

dlc緊係要再訂

兩張應該稱不上炒狗

應該要另外買

哇 你好聰明 你點知架

係呀係呀
大蜜蜂一定係炒狗黎

已經見到徵50既新post

炒哂車

要再買dlc真係幾仆街

好正常

真係同mb無乜分別依家 食多條水

如果HT再開多次A special set+iron man 咁樣賣就真係幾完美

可惜係如果

個推進器係成個下身換

叫春mode

好彩當初幾柒都訂左隻先

原本都2530 再加dlc 300-500 ，訂都要3000左右 ，炒價4000 up！

6000不是夢

果陣d post
mk50咁流線真係接受唔到囉
冇愛冇機械感 唔訂啦

推進器係dlc 唔緊要，希望佢本身會加其他野
$2530得對翼兩支炮真係好撚貴

mark50出dlc唔算過份啦，咁多parts冇可能二千幾蚊送哂比你
ht班底都係好遲先知im有幾多款裝備/武器
依加有心出返哂算好，買唔買隨得玩家

推進器都唔會裝上去

手執一張iron man單
如果佢個special set好似動漫四寶要入會場排隊訂點算
排死人架喎

50準備坐火箭！

睇新果set cosbaby咪知有咩

黑白Vision

咁原先訂左普通既咪要再訂

出多隻即刻墮埋機

希望Iron Spider 會比d驚喜

出隻全新50連所有武器

出多隻豪華版肯定比人屌到佢仆街

加我幾多尾數都唔緊要 最緊要比齊我

真係玩開既，講真ironman一定點都要訂左先，呢度啲巴打都提咗好多次，咁都仲有人唔訂

冇驚喜啦 已經有三個頭
唯一要做就係改番爪既顏色

我都覺唔會有驚喜，睇下最近派貨既1/4Batman begins就知，呢個款計埋1/6佢已經係出第三次，明明有成年時間俾佢改，佢都要Hea出到而家咁樣，iron spider預咗情況會係咁上下

希望改翻啲爪嗰色 依家全金好核突

咪燈啦ching

最唔想要推進器 罰企連埋推進器係咩玩法？

HT 根本出貨跟唔上進度
Batman炒ww又炒
之前仲話想JL batman 同ww打孖派
我寧願你做好d好過求其交差

Batman ww打孖派係大陸仔吹

有戰損版 , 再出一隻無所謂
但係就咁加 配件再出,實比人屌死

個推進器唔係預我地玩
係用黎俾mk50個價坐火箭

HT就係想睇你地冇訂到個慘樣

2張都炒狗？
咁個日動漫四寶買到啲單成本字典咁厚叫咩？

古一發功了

個撚屌

大師

出出出現了

勸左好多次，一定要訂！話左呢隻會成為top3,隨時最出色都唔奇

屌個group名

大師果然係大師

古一好野

慕古一大師之名入grp

我講左好撚多次mk50一定要訂，一定好玩，一定會升

買
we are all Howard's bitch

如何做到大量單

yes
首日訂了

到底有冇傻鳩同佢買

on9先會買

買玩具都要dlc

早排加一百都有

佢首日係幾號？

3月3號

我覺得可以出埋 起碼後追玩家唔洗食炒價又可以令班炒狗收皮

齊齊有得玩 唔好咩

插個位講下DC得唔得

有啲想入 WONDERWOMAN 隻TRAINING版, 有無巴打入左覺得O唔OK

訂多隻到時加少少放出去
好過vip價

當初唔訂怪得邊個

老實講冇乜可能唔會出多次本體，有錢唔賺咩

傻啦
ht多謝班炒家都黎唔切
ht一直以黎對炒風取態都係咩都唔做

開訂咁耐仲黎玩後追係咩玩法呀大佬

戰損就有機
重開我覺得就機會細d

重開要a4
如果冇轉甲

mk6膠版都出過兩次，一次im2一次a1

佢再出多次本體，就真係對唔住當初訂左嘅人

IM唔係好早就cut啦咩

出浮遊炮真係唔介意再俾錢

3/3首日，套戲四月尾先上畫，之後維持一段時間先截訂，唔通真係要開足一年訂？

原來3/3咁早
我張30/4單
真係開左好耐下

重未派到我 答你唔到

想問有得買cosbaby deadpool2 未？

由旺角排到深水步

唔係有炒家炒ht
你啲玩具有闣咁保值咩

你啱，所以我賣野一定根市價

好在動漫首日係閒日 咁岩放假

Mark 50係咪出背隻個幾支野

我乜都睇唔到，乜都睇唔到

咁黑緊係睇唔到

我無所以我睇唔到

男人見到呢度都扯

我6月仲訂到

我見到thor開大個陣先扯

返生後嚇親兔兔同樹仔
要買碟先可以睇返呢段，戲院cut左

cut左果d係買itunes買有無架？
定係一定要買碟先有

兔仔真係好可愛 同埋睇得出佢真心服左thor 平時d人叫錯佢會嬲嬲 但thor叫完佢兔仔佢都冇事

呢個唔熟

thor呢集表現係令隊友同觀眾信服

J到虛脫 睇埋youtube d偷拍版仲正 氣氛勁正 bring me thanos個幕d人wow撚到

雷神我等A4再訂

因為今次Thor 第一次買Hottoys

fb有人放1800 mk50單，已hold
造市大會 正式開始

尋日千5蚊都無人理
更新幾件武器就係咁升

緊係啦，本身d人仲估估下會唔會加parts
而家雖然可能要加錢買，但有parts呢件事已經無懸念

睇imax佢呢下好似係screen跌出來咁real

cap fan希望ca塊盾最後出貨會再執好d

執好衫d 易sad 位先

有無人知邊度仲有iron spider cosbaby賣?

log on好似好多間都返左貨

log-on分店

屌,要加錢買,好仆街喎
HT之前都試過咁做?

想問ANAKIN 件袍長著會唔會染色?

唔會

打咁大篇野全部都係廢話 戇撚鳩

6000想收全新憑乜撚

直接乞人送都無咁乞人憎

厚面皮呀麻 佢又講自己講得無錯既

最撚戇鳩打成大篇野好似D ON9 PAGE話選一個最好COMMENT送野個D
懶係好撚幽默咁

出得6000買玩具都唔係窮啦
我要做善事嘅話，賣正價，捐左賺嗰啲唔好？
點解要平賣比一個三唔識七嘅人

都好啲,笠住袍太型

BTW,我已經除左右手隻手套可以俾我間唔中開燈著把SABER 撚下

下下又戴又除都幾煩

我問完staff t有左答案之後就長笠袍display

真係咩人都有

現場玩比你睇 屌好尷尬

條友當人傻仔定佢自己係個傻仔,不如佢賣身買hot toys啦on仔

叫佢同古一講兩句先啦 Diu

又係求成全既on 9仔
乞都唔緊要
但好心就唔會要全新啦
之前又係見過自稱學生哥無錢
3000徵mk6 全新sp版
無錢玩就咪咁撚大貪啦

假ac同假ac傾計咁

我會覺得追玩具要量力而為 唔好搞到自己咁肉酸
追唔到咪算囉

HT版奸奸

如果買單 點加名上去？

幾錢徵唔係問題,只係講到自己有晒苦衷,都唔知做乜柒

上20樓加50蚊 有個哥哥幫你搞

應承左老婆唔洗錢買玩具
加上克羅地亞輸波雙重打擊
誠徵mk46 $2000，唔介意二手
求好心巴打成全
他朝有錢請老婆食飯必報大恩
係巴打面前開心地玩隻46俾你睇

想問下 巴打 ss買 係用咩公司寄翻hk ？ 若果貨品唔見左會有賠償？

我想睇下佢點係面前玩

窮徵全新獨角獸，要免費既，現場即開即玩

無錢咪試精下二手普通版囉
又要全新又要sp真係核突到呢

放2000俾你
咪即係幫你填波欖數

放MARK 50訂
訂金已付1000 現售3000
無錢開飯 無錢交租
求良心買家收購

屌仲賣野？
大家直接乞啦
求善長捐$5000比我
pmpm

用您個屎眼

屌 我玩隻mk7真係有咁玩過 係到飛下飛下

有d想為左隻IM 排動漫節頭籌 唔知機會大唔大？

23號先去麥花臣

mk50 再埋 boost
快啲加埋武器啦

又話應承老婆唔洗錢買玩具?
咁又2000蚊去徵?

應該要比錢都咁開心大家都好愛howard

但應該都會死死氣地去俾錢

唉 走左寶喇

加300都徵唔到動物anakin

之前又唔徵, 比多少少la

之前睇唔順眼...而家又覺得幾靚

早期加200 收左vip 單

無架啦，買一隻少一隻

個價最低係星期6(500個普通前一日)
加陣買要比多少少耐性搵

星期五 已經叫人收單, 個個諗住撈底, 比多少少錢la

咩再埋boost 腳底個舊??

SW fans 唔太多 唔會升得太快

想收ironman mark50單
但炒到過2000一張
留返錢等訂下隻人物算

IN SW 親生仔 we trust

1600-1800 左好耐時間
都等左咁耐, 等多一年先

我諗一年有現貨炒得仲貴
mark50造型未算最靚，追左舊款先再諗

想買the mechanic 有咩門路

今日睇到1600無人理 邊有2000

咪係

邊度有1600?

上FACEBOOK MON住睇下啦 2000個D專業炒家黎

佢係咪以為人人賣緊古一條ON9個D價

返工邊有時間mon住
俾人見到玩手機會鬧

咁駛唔駛幫你揾埋+買埋？

古一大師 好精景

想問下iw ca係咪800訂

除左ds, 其他2000以下500

全部比市價高2 3成

收到 唔該哂
話說點解得ds 800訂 利申訂左

真係痴撚線

咁無得mon住就開po自己係grp徵喇

多謝巴打
一陣食飯再上fb望下

上星期申請左入谷
等緊版主批

咁耐就試下pm版主聯絡下喇

比多少少錢可以見古一真人

想問下之前抽番黎既 shotgun 同python 係咪無人要?

想清下位

我估佢都係出黎扮放托下市

HT幾時係講動物展有咩抽呀

托得太過啦 而家大家見到都得啖笑

唔好用手機
老闆係你後面
俾人炒左又乞原價單

邊個咁有佛心肯原價放

乞下就有

不了
唔想好似某巴打用3萬收玩具後受萬人唾棄

個個巴打放緊45 2500架

呢排比較忙,整公司野無點上黎留言,但間唔中都有睇下POST,點解D問題日日都一樣,可唔可以睇下第一頁,同自己上網查下先

係未唔問得？
又搞小圈子
黑豹截左未

岩岩比公司炒左
無工番又要養家
個細路又要扭計買玩具
希望有好心人放張原價單比我
小弟會十分感激求成全

又唔包容大陸人 又唔俾人問問題 食撚屎啦

無錢食飯都要玩HOTTOYS,
老細企左係隔離唔方便幫你查黑豹,唔知HB1.0有無得訂呢?

我冒住比人炒幫你查左20樓有現貨

屌 一陣食LUNCH出去買先

你唔駛去la
岩岩上黎比人捉到正, 比人炒左

而家唔開心去掃晒D貨

屌你留返一隻俾我得唔得
原價+500當車馬費 求成全

賣血賣肝賣腎換番黎架D錢,可唔可以做好心3000讓俾我?唔係我番唔到屋企要訓街

新POST